卡路士跑得咁撚快，咁嗰陣時啲翼點搞左邊？

一對一係咪屈機

唔打速度
鳩斬入去

路數好位置好
對方快都冇用
加上卡路士快得黎突破同用波唔係話好強
又快又勁全盛巴利就真係屈啦

屌以為樓豬講突破
原來講防守

不過卡路士講防守？
佢個閘位長期冇人

細個打winning會用卡路士同埋荷蘭個戴維斯打前鋒

又快又射波大大力

小花一出道就fake 到卡路士失哂位

咁矮用高波頂撚死佢啦

佢都唔回防

有時隻翼企得仲後過佢